想組隊打波（籃球）

有冇師兄有興趣一齊打籃球

小弟平時落街場都係自己一個

有興趣嘅話就搵我

我講隊

有問題？

邊區

觀塘